有沒有口罩一個給我

有沒有口罩一個給我
釋懷說了太多就成真不了
也許時間是一種解藥
也是我現在正服下的毒藥

Hi

盲目正評

呢個post冇理由冇正皮

也是我現在政府下的毒藥

推